譚德塞籲停止政治化疫情應，各國應將焦點放在挽救生命上，再指責台灣種族歧視

好矛盾呀

世界衞生組織總幹事譚德塞周三（8日）回應美國總統特朗普批評世衞太過以中國大陸為中心，且在疫情期間提供差劣建議時，呼籲各國不要把新冠肺炎危機政治化，促請一同團結抗疫，否則死亡人數或會上升。
譚德塞在記者會上總結抗疫三大重點，分別是在國家層面團結且不要利用新冠病毒作政治用途，另需在全球層面坦承合作，最後中國大陸及美國坦承合作。他向在場記者表示：「若你不想見到更多屍袋，就不要把疫情政治化，請將政治化新冠病毒一事隔離。」他另警告，國家團結抗疫非常重要，憂慮即使一個擁有更良好制度國家，一旦未有團結，也會惹上更多麻煩。
譚德塞其後敦促各國，採取類似對抗天花抗疫措施，並稱：「美國及中國大陸應聯合起來，對抗危險敵人，二十國集團（G20）其餘成員國應聯合抗疫，而世界其他國家也應團結。」他補充道，若人們再不遵守規矩，面前就會有很多屍袋，另威脅當國家及全球層面出現裂縫時，病毒就會成功。
對於連日受到外間多番批評，譚德塞表示，自己在抗疫期間收到死亡威脅及種族歧視，時間超過2至3個月。他稱：「3個月，攻擊來自台灣。我們需要誠實，我今天要老實一點。」他稱台灣當局亦得悉有關攻擊，但他並不在乎。
特朗普周二（7日）在社交網上批評世衞，指摘對方在疫情下做錯很多事情，威脅會暫停提供資金。

收左大劣錢要做返啲野

咸濕塞最中意向中共搖尾玩政治

收皮啦死力架

譚德塞：人地政治化就唔得，我政治化就得

同對大陸一撚樣, 你話去東, 咁我地去西就一定岩

中國玩口罩外交又點講法，偷哂人地啲口罩宜家又扮哂野送番俾人

第三世界奶共垃圾黑鬼

會唔會比人暗殺

台灣？你講台灣？講得架咩
唔係唔敢講台灣兩隻字架咩，你呢馬仔問台灣答支那架喎，可以叫番台灣呢個名啦又呀？

其於一個中國原則，台灣屌鳩佢黑鬼，世界應該多謝中國喎...

邊度有講台灣

對於連日受到外間多番批評，譚德塞表示，自己在抗疫期間收到死亡威脅及種族歧視，時間超過2至3個月。他稱：「3個月，攻擊來自台灣。我們需要誠實，我今天要老實一點。」他稱台灣當局亦得悉有關攻擊，但他並不在乎。

深圳河以北嘅老鼠曱甴最鐘意乜野都話政治化

台灣心諗我理你做乜
我自己本身就獨善其身嘅
洗撚理你點諗點俾人攻擊

天滅共狗WHO CHIEF EXE
殺人兇手返非洲伏法

非洲鬼死全家

似係大陸比建議佢點回應，同支那口咬部啲口吻一撚樣

擺明係唔想同台灣合作
不過外國睇得好清嘅

過撚左疫情，條撚樣如果去撚美國的話
我諗美帝好大機好似肥平咁捉９佢
睇死條撚樣以後唔撚敢再過境美國

唔係"送"返俾人，係叫人高價買返仲要你多謝返佢

黑色人型生物

叫其他國家唔好政治化疫情
自己就係最搞政治嗰位

DLLM醫療政策衛生政策唔撚係政治呀？

跟據一中原則, 應該係中國種族歧視,定係世衛承認台灣獨立國家地位?

奶共狗

指責台灣，即係指責中国！

台灣又唔係中國一部分嗱?

睇人發窮惡真係好爽

WHO = CHINA = 炮火司令部

屌你老母力架塞，
如不是台灣幫手，
而家爆得仲勁呀

東方 on9？屌你老母引述D唔引述D。

人地原句係：唔想咁多人死就唔好政治化

其實退出who
美國帶領 同日台等另組新國際衛生組織
拒絕中埃參加
再合作告鳩who仲好！

Tweeted

英國都有議員建議另組G20衞生組織

呢隻狗真係覺得自己而家大哂可以對啲國家領袖指指點點
人地民主國家領袖差極都係有人嘅意志去授權去支持先當選 先至可以講嘢咁大聲
佢到底憑啲咩 仲愈黎愈囂張 唔講真係以為佢係世界領導人

收皮啦

明居正又中

呢隻尼架仲未中肺炎死咩

你條撚樣有咩能力拯救生命

台灣網民係咁多個國家 算數一數二友善 比較溫和
比人話 真係反省下 nigga

條人渣 做得哀衰自6有人屌柒你啦

黑鬼嘅恥辱

台灣? 唔係taipei and environs喇 WHO玩台獨?

呢條友諗下自己落左台點算 中國一遲早隊冧呢條有黑材料嘅契弟一 呢條垃圾一係比美國整死一係比中國整死 佢自己諗

咁俾台灣入世衛未?
不過台灣都唔洗入啦, 人地一個國家仲做得好過你咩世界組織
啊係喎, 依家唔係世界組織, 係中國組織

變咗中共戰狼

又用黑人身分當金鐘罩

譚力架=披著黑皮膚嘅中国人

無人想理呢條廢菜

痴撚線！由頭到尾最政治化嗰個係佢！

同支共口吻一樣，好鍾意叫人唔好政治化乜乜物物但最政治化嗰個就係自己
然後又對台灣打稻草人，又叫人同中國合作
根本同口交部講嘅嘢一樣，果然係支共養嘅狗

支那！

佢作為一個非洲人可以幾仆街
又隱瞞自己國家疫情，又隱瞞全球武肺疫情
Dllm真係現代史上嘅頭號國際殺人犯

佢又話台灣係中國一部分嘅

其實歐美仲好多平民仲好信WHO

so chinese....用晒d無賴講法砌人生豬肉

做得好嘅話，邊有咁多人鬧你呀！

Darkie!

係美國收水 要再大力啲奶共狗等佢科水

力架就是低賤

咪係
又唔見曼德拉會話人歧視佢！

你條撚樣遲早俾中共連國都滅埋

佢日日搞一個中國唔係政治化?

真係同雜種同一條腸出
下下都戰螂式外交

我支持佢繼續奶共
奶得愈猥瑣愈好

Twitter 好多外國人屌呢隻黑鬼喎

露晒底啦 共狗譚得菜

台灣係中國
啫係中國攻擊佢？
大家心知台灣唔受中國控制
乜撚都加中國台灣
中國病毒又唔見你講

建議大家都喺tweet搞吓分化帶吓風向
當然唔好用帶有種族歧視文字或圖片啦

仆街支那佬口吻
黑人扮中國人

撥火

受中共操控 明顯到震
香港人見得太多
D用詞同含血噴人既技巧
同大陸+港共官員+獻世派 一脈相承
唔洗問同一team人寫稿

俾我係台灣就話 而家唔需要亦唔想加入who

Reddit 最多upvote 個d通常都係屌侵
話who一早俾信號 係侵反應慢

即係中國啦? 中國話台灣係中國一部分
咁即係恐嚇同侮辱黎自中國
除非台灣唔屬於中國

有無留屍袋俾自己？

樓主pin Twitter link 喇。
去Twitter 搞佢老味，大家呢度搞佢冇佢。
我見有人貼左，去tweet 爆佢

無恥到

中共支魔笛一吹
D妖魔鬼怪就死曬出來
一落order 要夾美國同中共合作/ 打擊台灣
好明顯見到隻王又又 同 條非洲佬跟同一劇本做野

Twitter 開炮啦 連登講無用架

若你不想見到更多屍袋，就不要把疫情政治化，請將政治化新冠病毒一事隔離。

咁撚串?

Reddit老早比大陸買起左

港共政府：抗疫不應政治化
WHO：抗疫不應政治化
港共政府：封關係種族歧視
WHO：台灣種族歧視
Fact 都唔洗 check

佢實去支那

唔好政治化但又屌侵同台灣

痴線
話完人之後唔俾人回應
話人政治化
呢條友真係有病

大家上微博搜集大劣人種族歧視既證據，大劣人歧視晒全世界添啦講歧視黑人大劣認第二冇人咁認第一啊，睇下廣州班黑人俾大劣人點樣歧視法啦。

奶共死力架收嗲啦

Covid2019(唔知有無寫錯)呢個名已經夠晒政治化

台灣明明唔係你個閪會嘅會員
點解要在乎
戇撚鳩

屌你屌得最勁係印度呀，垃圾支那部長

咁仲唔屌鳩中共？走去屌台灣？ 唔係一中嫁咩

唔放連登仔在眼內
今次真係輸

中國台灣玩歧視 太不應該了吧
出信去中國叫他們執法
WTO是一中原則

黑鬼如果搞唔到台灣，支那應該會屌到佢冚家剷
加油呀黑鬼，收左支那錢係要落力啲

譚德塞首先歧視台灣喎